# 增删改查接口
1. 添加DTO，requestBody不用传递时间相关字段了
2. 任务实例的id和Name处理
	1. 将name命名为实例名加一个随机字符串
3. 获取全部的未分类网站
4. 获取一个标签下的所有网站

# 业务相关的接口
1. 配置和获取交互式配置的流程。
2. 


## 未完成的
1. 写Job在任务配置和存储配置更改的时候通知
2. 在创建模板后对website的count字段进行加一 
~~3. 交互式配置的流程走通~~ 
4. 模板的field字段前后端该怎么搞
5. 我自己的ip地址写在环境变量里给python  我传
6. 分页
7. 搜索
8. 更改代码，在创建的时候判断template是不是有的，有再发cronJob
9. 任务模板


# DDEH未完成
1. 告警的list又有问题
2. 配额相关的告警 
3. 数据交换告警
4. 超权限访问告警
5. 部署到线上给裘总看

- 带refId的配置，需要没有引用的时候，才能删除
- 